拆鐵唔搞月台其實無用

大堂所有野爆曬佢最盡咪全民免費，港豬一樣照搭照返工真係要佢停鐵至少都要影響佢行車安全，落月台爆曬d幕門咁佢先會停駛

小心安全
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

去到月台咁深入有啲危險 , 正常時間放氣球得唔得 ?

推

其實搵人架架車都開佢尾門就得，不過一直都唔多人敢做

Push...

搞維修中心?

拉

落路軌剪曬佢d訊號系統線

火車剪線其實好快跳落去見線就剪一把較剪就得，剪完上返黎

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

電死左就返唔到上嚟